杜德偉蔡一智與「安心」撞樣 網民：你哋幫幫手認咗佢啦

許志安（安仔）與黃心穎於車廂親熱嘅片段爆出，即成為全港焦點。除咗當事人引起話題外，此事件更牽連多人，包括黃心穎的男友馬國明、胞姊黃心美，許志安的太太鄭秀文（Sammi）均受影響，甚至連馬國明母親亦成為傳媒追訪嘅對象。

今日，大批網民於社交網抨擊「安心」，令事件女主角急忙關閉Instagram留言功能，但黃心穎此舉並壓制唔到網民嘅怒氣，斥罵聲音連連不斷，網民更轉到黃心美的社交網留言譴責其妹。

另外，被指與黃心穎相似嘅蔡一智，以及同安仔撞樣嘅杜德偉亦受波及，唔少網民到蔡一智Instagram搞笑留言：「蔡一智做咩搞人老公」、「你同杜生去鯉魚門做咩？」、「幫幫手認咗佢啦。」